［以正視聽］笑公務員之前，唔該連登仔自己照下塊鏡先～ 369

你地笑人之前不如照下鏡先。老實講，如果政府要求連登仔有健康碼先可以出境旅行，我可以肯撚定有七成即卡狗衝拎。 如果佢再強制注射大陸疫苗先可以出去，斷估都有三份一去打針，其餘仲考慮緊係咪要抗爭。

所以唔好笑人哋啦，大家都係等死。 公務員界別只不過係成個社會縮影，唔走留喺度嘅當然要投共先有飯食。 唔使幾耐連私人市場都係咁㗎啦，當要歸邊嘅時候，本地企業都會考慮離留問題，離故知然唔使理，但留既就即係選擇喺香港繼續生存，咁自然就會考慮到將來自身嘅利益同安全。今日冇俾人搞唔代表5年後冇事，結果好多時就為咗自己安全同利益主動行出黎食屎投名狀。 當佢商業上嘅競爭對手見到咁嘅情況亦都會係唔執輸下鬥快投共。

唔洗十年成個商界都會清一色染紅，而且完全唔需要政府插手而自甘墮落。 企業紅自然請人都會有審查，免得請咗個政治不正確既人被人捉痛腳，結果成個工作環境就會一層一層染紅落去。而冇離開嘅人自然就要喺度搵食，你唔投共就冇人請你，到最後你都要為生存做一件冚家剷。

仲有唔好睇小篤灰風氣，佢絕對有效消滅成個抗爭網絡。只要求其話係篤灰熱線拉左幾件， 香港人自然鵪鶉。 當篤灰文化成氣候，基本上人際網絡被連根瓦解。 因為你根本唔會知道身邊嘅係人定係鬼，人與人之間自然產生隔膜，係咁嘅環境之下每個人只會為自己着想就算。 到時要同新朋友熟絡要比以往長多幾倍時間，係街到見到人仆親都唔會有人幫，因為大家都只係自己，社會所有仁愛關懷全面消失，以往同學與同學之間互愛？ 學習如何互相懷疑就有。 係咁嘅情況之下，抗爭亦當然從底裏被攻破，因為人之間冇咗互信就好難聚到人。

依家就係冚家剷就上到位既時代，姦淫擄掠輕判甚至無罪，你係佢對家做乜都有罪。手足一係走，留既三年後五年後都話要搵食，結果就為咗生存而同流合污。

而現時只能夠寄望於西方社會，但現時西方社會咁多左膠仲沿用舊方法去對付中國，仲係期望只要中國富足，人民就會追求民主，咁客觀效果就係姑息逆流。 要呢班人醒覺唯一就係要佢哋受到壓迫，回歸現實。 所以現階段香港人根本冇嘢做到，唯一嘅就係攬炒全地球。 唔需要再作任何反抗、抗爭，全部鵪鶉移民。 廿年後中國成為一大真正強國，輸出中國文化，再用十年影響到西方左膠，到時左膠先至有機會覺醒「原來30年前侵講嘅嘢係正確～」 咁到時呢個世界先至有希望，但係3，40年之後香港仲可唔可以救得返？ 世界上仲有冇香港人？ 香港已經變成點？

公務員舊年都叫咗個工會，就算要笑都笑咗教育界先啦，班老師鵪鶉左成年幾，去到今日有冇老師為中大出過聲？

所以笑人之前望下你自己先，大家都就嚟仆街

善心打破0回覆
公務員樓豬

同意

我地唔接受不合理事情合理化
講完

依家移民仲易過搵工咁都唔移留係香港真係抵死
留係香港與魔共舞死左無人可憐

五毛狗又係度吹埋D冇可能發生嘅事

咪係，走得郁好快啲走
早走早著，遲走瞓唔著